[坑口撚]有冇人好懷念東港城以前某段錄音？

站著嬰兒及阿媽個safety rule
必須手口選擇

宜家好似冇左

唔懷念喎

以前有熱氣球,但無左好奈

半天吊既裝飾
吉之島

好似乜都執曬咁??